波台情人節點名區🐶🐶🐶💐

你班毒撚冇女呀

Hi!

屌無人理

波台全部有女

攬住條女覆近樓主

單身狗

早晨 又要返工

屌完女了

巴士未開

我落樓下做保安

早！

咁早

利是師

車路士又贏

各位單身狗早晨

唔好講隊廢波